[NBA] John Collins拿到兩雙 創老鷹新秀記錄

John Collins拿到兩雙 創老鷹新秀記錄

10月23日訊 據NBA記者Mike Conti‏報道，約翰-科林斯是老鷹隊自1983年以來最快獲得兩雙的新秀。

當今天老鷹隊和籃網隊的三節比賽打完，約翰-科林斯已經得到了12分13個籃板的兩雙數據。

2017年NBA選秀中，約翰-科林斯在首輪第19順位被老鷹隊選中。

今年7月，約翰-科林斯代表老鷹隊參加了拉斯維加斯夏季聯賽，並入選最佳陣容第一陣容。

一線鷹無人留意架啦

Let’s go HAWKS

LET'S GO HAWKS

let's go hawks